/* 
  Localizable.strings
  

  Created by Andrei on 10/5/17.
  
*/


//Main Tabata View Controller:

"Tabata" = "高強度間歇訓練";
"Prepare" = "準備";
"Work" = "鍛煉";
"Rest" = "休息";
"Rest BC" = "休息 官匹";
"Rounds left" = "剩餘週期";
"Cycles left" = "剩餘循環";
"Play" = "播放";
"Resume" = "恢復";
"Pause" = "暫停";
"Reset" = "重設";
"Do you want to reset the timer?" = "您是否要重設計時器？";
"Yes" = "是的";


// Main Rounds View Controller:

"Rounds" = "週期";


// Main Stopwatch View Controller:

"Stopwatch" = "秒秒錶";
"Time lap" = "時間回圈";


// Tabata Intervals View Controller:

"Cancel" = "取消";
"Save" = "儲存";
"Intervals" = "間隔";
"My workouts" = "我的鍛煉計劃";
"Cycles" = "循環";
"Rest between cycles" = "循環之間的休息";
"Countdown before you start" = "開始前的倒數";
"Do exercises for this long" = "運動時長";
"Rest for this long" = "休息時長";
"One round is work + rest" = "一個週期是鍛煉 + 休息";
"One cycle is" = "一個循環是";
"rounds" = "個週期";
//"One cycle is 2 rounds" = "一個循環是2個週期";
"Recovery interval" = "間歇恢復";
"Edit" = "編輯";
"Delete" = "刪除";
"Add new timer" = "增加新的計時器";
"Tabata workout" = "間歇訓練的鍛煉";

// Add New Timer Tabata View Controller:

"Name" = "名稱";

// Rounds Intervals View Controller:

"Rounds workout" = "鍛煉週期";

// Stopwatch Intervals View Controller:

"Stopwatch workout" = "秒錶鍛煉";

// Prepare Time View Controller:

"Done" = "完成";
"Min" = "分鐘";
"Sec" = "秒";
"Default" = "默認";
"Yellow" = "黃色";
"Green" = "青色";
"Blue" = "藍色";
"Turquoise" = "青綠色";
"Red" = "紅色";


// Rounds Intervals View Controller:

"Work for this long" = "鍛煉時長";

// Stopwatch Intervals View Controller:

"Clock will make a sound at each lap" = "時鐘會在每個迴圈響一次聲";

// Sound Each View Controller:

"Sound each" = "響聲每";


// Settings Manager View Controller

"Sound" = "聲響";
"Sound scheme" = "聲響類型";
"Voice assist" = "語音協助";
"Vibration" = "振動";
"Flashlight" = "閃光";
"Screen flash" = "閃光燈屏";
"Ducking" = "閃避";
"Rotation" = "旋轉";
"Time format" = "計時器格式";
"Visual style" = "視覺形式";
"Light gray" = "淺灰";
"Gray" = "灰色";
"Dark gray" = "深灰";
"Black" = "黑色";
"Rose" = "玫瑰色";
"Violet" = "紫羅蘭色";
"Back" = "返回";
"Air Horn" = "汽笛";
"Beep" = "嗶嗶聲";
"Boxing Bell" = "拳擊鈴聲";
"Buzzer" = "嗡嗡聲";
"Censor" = "感應器";
"Chinese Gong" = "鑼聲";
"Ding" = "叮叮聲";
"Double Ding" = "雙叮聲";
"Metal Ding" = "金屬聲";
"Punch" = "拳擊聲";
"Referee Whistle" = "裁判哨聲";
"Siren Horn" = "警報聲";
"Sports Whistle" = "運動哨聲";
"Tone" = "聲調";
"Flashlight works only in foreground mode" = "閃光只在前台模式中運作";
"Reduce music volume during alert" = "警示時減低音量";
"Allow the screen to rotate during workout" = "鍛煉時允許熒幕旋轉";

// More Tab Bar View Controller


"More" = "更多";
"Stay connected with VGFIT" = "時時得到VGFIT的消息";
"Rate us" = "評價";
"Send feedback" = "發送意見";
"Tell a friend" = "告訴朋友";
"Share on Facebook" = "在Facebook分享";
"Tweet about us" = "推特我們";
"Six Pack Abs by VGFIT" = "Six Pack Abs by VGFIT";
"Fitness & Bodybuilding" = "健身與鍛煉";
"Female Fitness" = "女性健身";
"Yoga by VGFIT" = "VGFIT的瑜伽";
"7 Minutes by VGFIT" = "VGFIT的7分鐘";
"No Mail Accounts" = "無郵件賬戶";
"Please set up a Mail account in order to send email." = "請設立一個郵件賬戶以發送電郵。 ";
"Timer Pro by VGFIT" = " VGFIT的專業計時器 ";
"Device model" = "設備模型";
"iOS Version" = " iOS 版本 ";
"Application Version" = " 應用程序版本";
"Check out this amazing app for iOS device !" = " 看一看這個iOS設備上的神奇應用程序! ";
"Check out this amazing Timer Pro application for your iOS device !" = " 看一看這個為您iOS設備而設的專業計時器應用程序! ";
"Notification" = "通知";
"Please login to your Facebook account from your device settings." = "請從您的設備設定中登入您的Facebook賬戶。";
"OK" = "好的";
"Oops" = "哎呀";
"The application can't send a tweet at the moment. This is because it cannot reach Twitter or you don't have a Twitter account associated with this device" = "此應用程序尚不能發送推特。這是由於它無法連接推特，或是您沒有連接此設備的推特賬戶。";



// Timer Pro New Design


"Start" = "開始";
"Stop" = "停止";
"Add" = "增加";
"Enter name tabata workout" = "輸入間歇訓練的名稱";
"Enter name rounds workout" = "輸入周期鍛煉的名稱";
"Enter name stopwatch workout" = "輸入秒錶鍛煉的名稱";
"Settings" = "設定";
"Up next" = "接下來";
"Workout done" = "鍛煉完成";



// Water Reminder

"Water Reminder" = "水提醒";


// Share app

"Share app" = "分享應用程序";


// Health Kit

"WARNING!" = "WARNING!";
"App is not allowed to write data to the Health app. You can turn it on in the Health app" = "App is not allowed to write data to the Health app. You can turn it on in the Health app";
"Open" = "Open";
"Workout data is synced with Health app" = "Workout data is synced with Health app";
